有冇人屋企冇電視？

冇睇電視十年， 唔睇香港報紙， 剩係fb follow d 外國news, hony 個d , 有冇人係咪？

而家好憎人睇tvb 劇， 好似有屎照食， 浪費生命...

我4年

我唔係想話自己清高， 但對住tvb d 節真係想死

再睇返bbc planet earth 2.... GOT, westworld 個d ...

Tvb ? 做乜9

唔睇電視我都會 但本地新聞都唔睇？

有邊份報紙係做得好， 剩係follow appledaily fb , 睇下highlight, 唔知點解覺得而香港媒體鐘意洗腦， 控制呢班羊群。 寫既好多個人意見唔中立

其實appledaily 都好難頂

香港新聞wfc

但新聞無理由連都唔睇
最多咪睇多幾份或者簡黎睇
唔睇好似有啲離地

follow 有線新聞啦，毒果睇少啲比較好

電視拎黎睇日本電視

有電視但係冇插天線
淨係插Chromecast 睇Netflix同Youtube

新聞係必要，全港最好係i-CABLE

Folllow 返先

一句講曬你係冇興趣知

咪又係個d , 買樓， 買唔倒樓， 領展， 港女， 隱世， 小店， 無限loop

自已應該篩選邊啲想睇邊啲唔睇，而唔係直接乜都唔理
冇人叫你當新假期係新聞

有電視如冇 部電視機擺係度我都唔睇

點解一定要跟你個mode去做人？

冇叫你一定要跟我呀
但你唔睇本地新聞嘅理由講唔過去
你可以話你睇唔睇係你嘅事嘅

香港新聞
日日都係寫衰外國歐洲，講下d議員做左乜野柒野，搞下香港社會分化，之後就J支國發展有幾好

小弟孤漏寡聞 想問咩係wfc

冇開電視幾年 前排大清潔掉左

係關心香港 都會睇香港新聞
有批判思考都唔會咁易俾新聞洗腦
乜都唔睇係逃避緊喎

World financial centre

我都係， 掉左冇買返🤣